男女認識黃金年齡

女16-21 比盡22 女人後生咩都好唔理性格各樣 成熟左男人睇穿不喜歡！
男22-25 唔知點解覺得成熟既男人越大越難識女 嚴選黃金年齡22-25 成熟男人心態做唔到18.22個種衝動

1999999

女20
男22

你知唔知自己講緊乜

脫離黃金期
孤獨一生

男人唔會去到40，比盡28，到你上到3字，你無心無力，更加樣貌都會隨年紀降

所以男人黃金時間係讀書加做左兩年野，做得耐啲女都唔中意，嫌你城府深，所以30先開始，係呃你地，要做最好後生做

如果一個人去到2X歲之後就無曬價值
咁人生大部分嘅時間都係無用
既然係咁點解到咗30歲仲要繼續生存

你問我我問邊個

你到三十就明，你同十八廿二有洪溝，何況三十幾，係唔會再浪費時間係情情愛愛，所以我話正常係會無心無力，要拍拖結婚，後生要盡快做，到你三十歲，你知係趕，但奇怪係，你會無呢個動力，因為十六七唔猴你，你又知社會運作，你對人只會有覺得虛偽感覺，呢啲野點解後生有勁去做，就係咁解

知唔知點解啲企業，你寄份cv，三十中，已經唔會有機會見，就係因為打滾太耐，好多野知得太清楚